[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (170) 半週年！新光蘿無雙！170回無料！

神驚正式復活!!!!!

呢隻驚係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!
或者用下面呢2個vpn

ワールドフリッパーBGM-「Ceremony」:

【新キャラピックアップガチャ開催中！】
5月31日 12:00より、「新キャラピックアップガチャ」を開催中です！
本ピックアップガチャでは、新キャラが登場し、提供割合がアップします！
本ピックアップガチャでは、限定★5「ネフティム」が登場します。

新手開局建議（殘體注意）: 新限定Pool有待評價

【呢隻鬼頭是必須的】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

冇人肯1001

臨時秒boss隊整合

水超
叢雲小蜜蜂

雷拳半技半pf

雷弓機械人推fever

風超
叢雲火槍

火pf

雷超
叢雲宗四郎

叢雲光彈

暗超
光彈 (最快一分鐘)
[/quote]

頂，一起身覆機就1001

個post靜左

個個都忍左好耐唔講野
宜家冇170抽啦
活動下半開始了

現在我係每隻超boss都磨到，但係快刷唔到，又沒咩damage

都係抽唔到光限 係咪要井了

我係新手，俾標題fake左入黎

入雷拳PF&技傷隊幾爽
招技仲要係鐵甲飛拳

活動超級一場300幣

全部都係PF相關

照用刷水超雷fever隊打活動超，50秒內完場

比呢個po某d仆街抽走哂

fit wo 水pf應該踢到火超了

運営終了間近了

冇人推

開Ser光黑肉起手，抽唔到新光好灰

無雷隊

可以打爆個大飛拳

葉師傅, 用雷拳同佢中路搏拳

個搖鈴壞左 尋晚到依加都未郁過 點搞

有時係咁 關app 重開

可能係有更新版本

偽物比真物好

lm

唔識日文，故事up乜

有冇人踢雷超？

有新武應該踢到火超了

咪玩我啦

乖乖地去睇故啦

唔識日文點睇

用返古老雷龍隊都秒到超級

有冇人踢活動超

要絆槍死槍

可工具人

蜜蜂op

部機可以reset 幾多次

無限

人形姬好似可以配雷拳

テト@teto2599· 1時間
ムラクモの武器はトールでも大丈夫です！
可以用雷槌

升緊光F，D素材又超級短缺

打咩動

gun 到

夠人了可以搵sler巴踢

宜家踢唔踢

我用我弱雞日文睇完整理番個故事應該係

主角一群因為迷路行咗去森林，同時比唔知咩人襲擊，同時遇到今次活動男主，男主表示個城堡係創造出來既（好似係）

然後主角一群入城堡遇到今次活動女主，公主，公主表示由細到大都等緊王子，以為主角一群就係黎搵佢既王子、其後發現唔係

主角群入面光王子記得呢個王國300年前就已經因為內亂滅亡咗，經過一番討論之後佢地決定出去睇下，但係兜來兜去都喺城入面，主角群問公主點解唔出外面，公主話因為出面有龍所以唔可以出去

與此同時，男主帶埋雜卒跳峰來話其實公主係假既，佢既真身係武器，係王國被封印既武器（唔肯定），而佢係負責監視公主，避免佢暴走（唔肯定），同主角群戰鬥一輪之後，公主發動技能帶主角群離開

想玩雷拳 但冇悠木碧嘅可以入公主 幾好用

有冇人組到雷龍隊試下，鬼頭雷書珠

做緊野
要夜晚

無雷拳

ok

叢雲得90 有冇得試

Try

我又try

392307

我發覺於期砌隊打到,應該首先將資源放晒落貓頭英男主工具人先
宜家隊就跟到 技能LV就跟唔到

冇玩咁耐發現你地冇del我fd

夠有突

今晚返嚟再打

樓主Pin this ，3人踢到，2+1工具都應該得

開ser果陣玩過下 見有活動開返隻game 玩
想問下呢個acc 既方向 同埋想問下課左超得應該超邊隻 唔該各位巴打

貼返個box 既4/5星 睇過下3星好似差少少齊

冇雷書珠直接用雷書武得唔得

我都差粒珠

要0突，如果唔係技能軸會亂，成隊要再組過

又試下囉
047908
打幾場TRYTRY

係0突

主角群離開後，就去周圍調查，發現森林中既廢墟帶有公主信紙中既紋章，確認王國已經滅亡，但是公主都未肯定自己身份（同時 同主角群好感度up），佢地去番男主間屋調查，搵到公主以前寫比王子既信，最後佢確認自己身份就係偽の公主 ，但是佢地發現一封好似遺書既野，原來係以前照顧佢既男主老豆死咗，佢/男主以前會為佢回王子既信（唔肯定），同時都係負責照顧佢

主角群唔知點解又番咗去城堡，主角群比雜卒纏住，公主同男主就對話，男主覺得自己成個人生都係假既，公主表示我們一齊住喺度呢件事係真，而佢自己亦係真係存在，男主老豆喚醒佢（武器）既時候，對細個既公主講佢係公主（我估喺男主老豆眼中佢就係佢既公主？），然後一直照顧佢

最後戰鬥互相理解，男主同公主結成兄妹，公主跟主角群去遊世界（好似係）

不過呢啲game沒咩人會理故事

Btw我有雷龍隊，棄坑前秒boss用，現在仲用到

SOR 我未升完就黎入試

有條雷龍慢咗 不過又真係踢到雷龍仲係咁強

唔緊要

唔緊要 話明試打
仲有冇人想試
冇就晚D繼續

我可以

好似升返高D技就秒到
係咪唔升工具人升呢隊先好

做埋D手尾先
轉頭再試

你係隻雷龍出慢左 冇書珠定冇0突書?

有0突書 換走百鬼夜行?

換走砂珠

收到!我升下技今晚睇下有冇巴打可以幫我試

兩個炸落去已經紅血，第3個唔需要咁大力，鬼頭3技滿，水狐1,2技滿就得

我POOL3送果10萬MANA 拎晒黎玩D 天

男主同女主結完兄妹之後，女主出去玩，男主守城堡好慘

組到 1m2m咩珠

Can try

我見有超級秒隊係唔需要入雷書的

請岀技

雷書係邊本，我未有

要抽

未抽過武係咪已完？

之前有幾本充能書一定要抽先踢到超級
而家唔知洗唔洗

有冇人有踢隊
雷龍 科學家 鬼頭
叢雲 男豬 貓頭鷹

想踢下活動超

6C down開技就秒到

506097。有嘅話請入

依隊2M唔打暗超係咪要轉武？
同埋用咩珠？

呢個要滿突雷書？

fever書珠

要0突雷書或者雷書珠

全部都係？
2M武轉咩好？

Add fd

佢呢個spec用0突書既話隻雷龍應該趕唔切出技
所以先有另一個u水狐

佢呢隊似要滿突雷書喎

又啱喎

1m 武器用光龍弓應該好啲 幫1u 加傷

組工具人 應該都ok

仲有最後絕招 廢雷劍

Or 雷龍入廢雷龍刀珠，慢小小開技，睇下得唔得

但驚早洩，要試下入珠定武好啲

女豬仲話驚佢一個人又亂諗嘢

活動超踢隊再開，999體力，總之可以6C down完開到技就得

016237

我有，係唔係試？

冇電 sor

有冇掛住我

BB

我冇data

未交錢？

我懷疑個鍾壞左 打左20埸深層都無響過

大號刷咗二百場先突爆活動武
細號跌咗十五把

係咪雷龍隊可以踢

三隊雷龍鏡像就得

仲有無人刷

打咗三個鐘了已經
你開應該就有人入，何況仲有mon po 之鬼sler蛇

定係跟3雷龍鏡像隊算？

跟住2M轉用fever書，珠就全fever珠搞掂？
而家唔落珠都屌打深層
不過而家深層通關成績係咪已經冇代表性

393 329雷龍試踢

玩TA

有無人可以幫手試踢 529873

開多次

313534

-1

-1-1-1 仲有無人踢

過左鐘
517574

聽日new5星 可以嗎

放棄啦，屌你老母我連續一百一十抽無五星

清曬EX關未

無心機清，清完咪又係無new加全部三四星

我4567嘅ex關都係0%

我仲有最後一章未清

唔試就點都無

就係知道結果先放棄

點可以做懦夫

呢個打擊太沉重，除咗第一日嘅雙風男人之外，之後所有免費抽一律都無出過5星邊個夠我慘

仲有兩日抽限 冇事既

有冇人計過刷box cp值

WF無限體架喎

Lm

On9 今次咁快打晒個box

好似仲快過上次摩天樓

白虎踢
293570

把武無得突滿？

冇體

D機可以不停reset

有冇雷龍踢活動

Here

207466
雷超踢

冇人打 算數

有

098753 雷龍try

新手lm

插左廢龍終於可以踢
我晏啲再開 出街

一啲都唔開心 仲未有限黑肉
仲有幾多抽 抽唔到就會課

屌，光男好想要

打下EX賺下石先

聽日計新一月

唔係無限

仲有冇

垃圾plan

夠人踢多20場

新手冇人理

有冇試過雷拳pf打活動

我

踢到一陣，入場睇戲

531523 踢到你quit

小道消息 收到風
應該可能或者7號開光UP池 限黑肉都有抽
PS: 未FC

人呢

有 幾好打

因為我冇data

我發夢見到係暗pool喎
認真

無人 晏啲先

兩條友應該都夠打死佢

Hi

I am here

我係人

我都係今朝先升雷拳+超得光炮番嚟 因為隻公主可以代替悠木碧好感動

281939

想試下雷拳打水超果隊

冇留意 咩技黎
邊個白咲碧

你嗰隊係踢？

踢黎

Full

悠木碧即係雷粉毛 我一直都冇

冇悠木碧踢唔起

你地full auto?

諗多左
一個純COMBO一拳PF
一個半技半PF
兩種玩法

好過冇

踢水超果隊用光砲唔洗要死黑警
好似係

砌左雷龍 再黎

咦 咁我踢得起

係 要光炮雷拳

236020

啱啱中呢隻
可以點玩

做隊長

其實係咪6c

好似係咁？

我咁玩

邊個早洩

Yes

我2 3位交換

水毒

水毒=on9

好撚勁

未升滿？
今朝2個人都秒到

309275

No room

比人gank 打唔到住sor

手動好攰

0突雷書or 落書珠

落左書珠

之前科學家有落 啱先拆返

我雷龍插廢龍珠

唔打住嗎

要夜啲

五星最齊核心角既都係得風隊
其他都爭d
真係唔知你超邊隻好

我可以試下？

記住幫我含

我冇體

街場打 雷拳配光fever雷fever 都唔使一分鐘完

睇下12號抽晒免費抽會唔會再中多幾隻核心五星
之後再諗諗啦

我30枝水都未飲 返到有wifi先

留石等eva

開ser玩家手持過萬體力

辛苦地農左3000石
出5星了
重複...

原來仲未抽到隻奇術.

未中限？

置頂啦

過幾日再問

用嚟show自己有咩？

係

冇玩好耐 想問點隊雷隊刷活動超級+

原來share唔到

94%一回坑就中返曬新角 抵我課左pack比cybabA

睇pin

係wor

好 可以開場了
-2

好撚串

打wt

有無3隊複製人秒活動超嘅組合？3打手個種

想問點隊雷隊打活動超

打咩

要雷書珠？不了

活動超

無隻水

你100%

0突書or書珠

雷書都冇？！

Ok I can

我係咪應該去大蛇直到我出左隻風SSR

唔想入珠

拆得架喎

200玉好貴

而家入珠會退返之前粒珠比你

渣

326760

有無位比我痴

邊個撞我出去

踢隊喔親

351323

明白

037871
繼續踢

其實你組踢隊，好易跟進度

組唔到

刷大蛇吧

或者組工具隊

點會

冇房

373517
仲有500體

先做工具人
可以參考呢篇

-1活動超踢

風E+係點插珠
我仲停係風弓咩咩城年代

風書畢業

矛人

Hana去左邊

插超武 好似係

以為你唔刷

佢回來了

仲有500體啊

無光狐可以點

388521

用處唔太大

可以唔用

485831

-1活動踢

開咗既

有人撞你

逼走左了

oh 咁下次先打

個活動可以點做工具人

完

一入場開3招技 幫隊友加攻

又係可以用火個隻?

女忍男主貓頭鷹歌姬
其他可以放消buff / 降防
大概工具人係咁放

黎黎去去果幾隻
火主 鬼頭 貓頭 水狐 水舞乜乜柒柒

亞絲娜係雞係公廁 屌

我咁組，好hea，打手入雷鎚珠就ok，
其他全部唔使入珠，工具人仲有得賺mana

聽晚有無巴打同我刷活動
我E+先B箱

Mana棒棒重出江湖

你出體應該有人陪

試下打手隊都入Mana棒，睇下穩唔穩先

我都想工具人添 可以落mana貓貓

出體 無問題

Star ! Bursto ! stream !

打手隊換走30%攻珠入Mana棒，照秒到！

刷無限box+mana棒，發大財

換邊粒珠好啲

咪30%攻珠

10%果粒呢

mana棒得1支姐

即係意思 10%多過30%？

yes

可以啊

無限ＢＯＸ＋ＭＡＮＡ 一星期絆多５０隻不是夢

係
仲可以帶mana棍踢

缺星星

132304
踢到訓著

309986 踢活動

等我，裝珠

都係唔駛等我未出協力超

極速衝緊

拿拿聲solo上+啦

都係減緊1

375461 再開

係咪PIN果隊 無追PO

無人踢-1

-1?我可以啊

雷龍插咩珠係咪無所謂

Come come

快咗,sor
再搞搞佢先

6c啊。。。down之後先雷龍

好詭異,今次又慢咗,jm9

一本雷書/一粒書珠

我手動算,今次一定ok

我唔係pin嗰隊

我知點解快咗,我本雷書一突咗

268142

搞掂！即刻衝去抽左本雷書

陣間同我踢一陣？

我係咸魚

低傷左咁多

調整好了

跟我上面嗰隊啦，full auto 100%穩過

15秒？

027188

限黑井，7號定12號完？

踢隊仲有冇位？冇位我瞓啦

12

我有少少眼訓,沖個涼先,下場比你?

好，我踢到沖完涼返黎

不過現在好似沒咗房,你等一等佢地

我應該沒咁快,愎慢沖

仲要清公主體，login sv/fgo

有超平民複製人隊了

我踢到搭半比返個位你啦，返早要瞓

活動超級都幾抵，大中小石星星mana exp

踢未

其實佢都半體得點解深層又唔半體 活動又唔半體
超得又選擇性比人超

等多我一陣,sv差一場入A組

佢地冇踢了

隻七彩劍下下開技都歪砲

新手無風超書

果然晨早爬起身抽會好d

我都中new5星

行雷醒左

修正予定日時
6月8日 12:00

修正内容
「創造する人形姫 プリカ」のタイプを下記のとおり変更いたします。
変更前：補助タイプ
変更後：格闘タイプ

果然本身係打拳既

WA DIU黑雨

雷拳係咪可以返屋企訓

又乜柒都冇 好波

話說近排鐘仔超級，好多跨屬光fever入場秒死，見到10場輸5場

終於抽中

?

中咗水黑鬼 雖然new
但想要另一隻黑肉呀屌

咩都無

肯定唔夠練

絆埋隻公主等聽日改完玩拳PF
唔用隻雷拳佬

已絆

未換光炮都絆左

@平平

可以講話卜火超auto pf踢點組嗎？

屌，隻奇術有冇咁難出呀

E巴ac係到玩緊

3星水狼 力架 光炮
叢雲 冰魔 男豬

拳套 水崩/蟹 百鬼

試下咁？

可以一試

我都出左神速劍
希望BABA聽日出埋光黑比我

其實打剋屬帶叢雲好過早洩劍

好想要個光男人，係唔比我

隻雷女拳勁過雷拳咩

好似只係粉毛既下位？

叢雲你地係換出黎定跌

有冇人踢活動

唔洗睇數值同技能
剩係對車頭燈再加鐵甲飛拳已經贏L左9條街

水PF好勁
一把超武都唔洗用
貫槍 章魚直擊 活動拳搞掂

313927

我睇下有冇得升多少少先

OK喇

096207

新個隻花火可以點玩法
半pf半fever

出左兩個拳套

等有返CV先再慢慢研究
冇聲連隊都唔想比佢入

Luna

宜家又有得拆珠 突左既武係咪無用

Btw你哋有冇keep住直播

尋日唔記得左,但係之前連續8日都有LIVE
BTW 唔知點拎10抽卷

四星光女，抽極都冇

2m裝光龍弓打崩快勁多

有冇人試光彈踢，係咪快啲

冇絆槍

最泛用個隊

gun 想試吓

476613

174287

唔洗帶菇菇

047345

早洩
武器點擺

用返雷龍算

正常9c down 應該秒到

啱先我咁砌
9chain打到萬7k傷害

Boss 好似3萬7k血

其他地方見到
可能試吓

屌真係中

我都係聽朝11點後先抽
睇下中唔中奇術師

聽日轉池後先抽好了

光PU張圖冇王子

正呀
今次仲唔中奇術師?

開光up就啱，快啲抽齊角，醫好共鬥班光fever毒瘤

抽到拎去突都唔錯
幾時出雷up，想要粉毛雷拳

cls 限肉已經突到100
出下其他都得掛

畀隻嚟得唔得

終於有new想問一問坦克姐可唔可以加埋水毒一齊玩直擊

對奶已贏
粉毛敗走

如果想十隻都裝同一粒珠就有用

光up 送隻俾你

占占人可以

咩占占人

354165 打機械人做任務

120222 9隻蟹做任務

421163光上打料

聽日11點後光up先抽，有可能會低咗限定機率，因為同時up五隻五星

5星數量x0.7%?

如果都係0.7% 咁其實冇低

以為佢係up率固定分俾5星數

慣例應該2.5%比全部up角share

所以要11點前抽

但光炮會高左

即係如果想抽光限就要11點前抽？

求奇啦 你覺得高機率啲就會中咩

姐係會低咗，光有好多5星

全部up角齊
我要11點前抽

有無人踢活超

禾

要抽光限 聽日先抽？

出左門口先

-1 等等

剩係要光限

now

光角缺 聽日11點

Ok 即課

DLLM上級呢D踢場位都用光F係咩玩法
手快撳鐘仔又冇得即走又要等人齊

追唔追暗同雷好？

當就下新手

咁似我 一隊光F打全屬

超級真係打到想嘔，啲新手未練好就打，10秒岀返嚟

砌定隊全1/2星角
睇下佢走先定我磨死佢先

又好姐

打得

活超雷龍-1

182473

有光f好啊，可以開場down

又滿cls

比乳巴上左岸

㩒住鐘仔先

一陣俾番你

你根本唔明

我唔齊角玩唔到

一隻狐改雷貓
輸出每人多3000k

*科學家

hana巴你ok call me

我揸瑪那棍算

我又揸

1雷貓2科
應該三碌棍都掂

好似冇升貓

我貓咪得

算唔算齊

都已經跟到呢到個隊
咪刺激人啦

曲線

差乜

係啦係啦叻啦叻啦知你好L型

睇黎我都要貼倉了

光狐換光盾

我宜家個感覺=你個名

奇術
聽日我就抽到果隻

又解散

巨頭

難啲，光咁多4星

自己閂咗auto cls

唔踢住

thx bb

請問各位，我兩隊分別可以點改？
我打超風同超暗

佢reset係整黎做乜

又無得抽到武即reset

抽唔到暗天 蛇女無伴

確保拎晒素材 好佛好佛

廢事介面再加多部機
等你抽到爽

冇蛇有天

火要玩MBPF既話
M1花火 M2火龍 M3男補
U1有暗叔就落冇就新年記者試下 U2龍女 U3三星魔女

光其實OK
U1用キーラ好D
水奶可以試下轉フィン 不過應該差唔遠

各位大佬help

thz,唔係太想做寄生

火超見人用暗返生隊，又真係俾佢過到

寄生best

其實棺材隊唔太差
衰在d人抄完唔夠練度又要auto所以先易炒

水狼 力架 光炮
叢雲 冰魔 男豬
絆槍 拳套 暴食槍
水超爪 拳套 摩天炮

冇力架冇摩天砲
完

輸出都唔差 無剋屬3 分半 20000k

已經抽唔到光限 我想要竹達彩奈姐 係咪咁難

雷深層有冇快刷隊的

雷fever

用風隊打個關

其實auto輸出都高，不過練度要高

深層一係光f一係雷f

好唔該

做晒任未 1500石又可以十抽

冇冰魔
但我想換光男人

水隊人權

幾時先有水up 想課

點解撳鐘仔唔好彈鐘

以前得 改左
可能驚唔夠入住率

this?

想問棺材隊點組

想問一問新嗰隻光限勁係邊？

一入場就開fever

無腦

英雄主義 疊馬

全隊充100% 全部T1角 開埸打多你3招技加暖機
火忍力架限黑肉，宗4唔計

325837 活動超-1

踢到6點/冇水

1.全隊開場充100%
2.開場fever控住boss唔比郁
3.傷害高

Thanks 巴打

全隊滿技輸出一定快

唔打住

325837-1

有冇人踢活動超/雷超？

solo 6秒 跟到嘅可以試下

新果3隻限值唔值得入手？非洲人到而家都唔中，但已經係最後一日

only光係限

雷龍咁低配唔用？

雷龍可以solo?

謝謝，雷果隻中左3隻

-1 last 5場

下個up池都仲有光限抽
最後機會

要轉頭先

ok now

運營終了間近

垃圾驚無人玩

Ageer 又執得

點解冇合作活動

想問係咪個box冇暗大叔/火狼
就優先超得暗大叔？

聽日完又有新pool?

我覺得係

聽日完呢個pool, 之後係光up
有埋新光限, 最後召集

唔該，光好似都唔太缺，反而雷得1隻，火最多

暗叔開始無位入只係萬能key
係各種打法慢慢完善隊員後，已經無佢位

光炮點用

返暗貫隊

暗隊=世界第一笑話

活動超級 刷到8點半 沖完涼返黎再刷

380211

又中水舞95lv了

最近先翻嚟玩 諗緊超暗大叔 光炮 風奶定光神速好
見樓上有人話暗大叔好似退緊環境所以諗緊會唔會超光炮/神速/風奶好d
但又怕超光炮得物無所用

442340 用返雷龍

光盾點解會好d

高傷同唔洗光狐都可以永續fever

我留意咗你好耐 日日都中嘢

用呢條link，易睇啲

我自己都唔知幾時中剩係知2日冇new

點解我打個活動超級都咁廢

搭單問埋我有呢啲超咩好

你有風蛾
再加埋光砲
是旦落4隻123星入隊都玩到

好似係

佢冇天狗玩唔到連擊風

原來風奶都冇。不過都係換光炮穩陣啲

無叢雲可唔可以雷龍SUB宗四郎

2日

我會換光炮

光炮pf踢隊必要角 各屬都用到 後期最萬用係佢

光砲又內置貫通又有COMBO仲有PF增傷
真係咩屬都可以入仲萬用過暗叔

咩玩法要玩到雷龍SUB中四

點解你打活動超咁痛苦。。。入去見到一隊光f實冇死

雷龍咁高技傷仲落4郎你去了解下隻game嘅乖區先

乘

其實超得有邊幾隻換

主頁左下角活動最紅果版

乖乖地個個月去換一隻啦

太多野要農

原來講緊活動超
其實有撳開鐘仔可以用協力碎片換大蛇碎再換角
連大蛇協力都唔洗打
換隻出黎80LV都用住先啦

細石boss幣換晒 刷素材關係咪最快架啦？

近排仲可以去踢活動
效率唔知會唔會高D
但勝在可以一條體三個人分

打/換一隻之後直接升100啦

沖完涼有無大佬同我活動超級

就係冇風奶所以先諗超風奶先/繼續精進光
依加睇下淨低幾日抽唔抽到光炮
抽唔到就超

磨定踢

咁等聽日換pool後先抽光up

打大蛇打到出到從云為止，再拿拿升突佢
之後砌一隊踢隊/插件 插件可以直接去踢罐
光彈/雷龍踢所有上同上+ 齊料升晒啲角再打超級，打完風書又可以踢雷超

聽日要11點前抽就出光超但係出個光up pool，出暗up咪好

五星突石留番啦
踢上＋／上，叢雲８０都踢到啦

踢超一定要100 唔踢80都夠用，然後先突限角

慢慢打慢慢換咪算，超級各屬都有工具人組

其實呢個活動80就夠踢，但要踢超武就勉強啦

依加咁

10換1
換夠5000就直接換出黎用住先啦

搞咗我成個禮拜而家先30張絆證

勁

活動水拳畢業
c箱農左一半 d箱未郁過

刺劍呢 要抽ＢＯＸ先突滿

仲差2把

但我見d箱都無劍

係 呢家有半減

望真d

想問火超武優先換邊把？
我個隊係協力波火 咁係咪換古王杖先?

合理

281 873 活動 超級 有無人黎

見無人去左禁鐘仔打八蛇
好快打完

410401

已霸位

梳

終於拎到把絆槍

大佬

問兩樣野
抽到水黑鬼 火超唔係踢應該點組最高傷
活動超級唔係踢又點組先快

岩岩先抽晒c箱
429 430 活動超級

跌左好多水拳

我差13隻 冇大石

畀啲掙扎 有邊一次wf冇捱過難關

幾時先有新玩法

仆街條友秒退
2個開左場

出返去比較快

過左

仲有無人黎

聽日個十抽你地打算點

都唔會中架啦

呢個3複製人秒活動超隊，可以其中兩個叢雲入mana棒都穩過

希望在明天
我等換完先抽, 今次PU抽齊
光5星冇彩虹劍同光渾身
4星都少兩隻

今日打到 D箱 649/893
計埋未抽到個把 我都係2突
仲有2把去邊度打

reset下一把

原來係咁

風隊咁姐ok?

有無活超

仲有咩角

有無光炮

會儘快抽到

用絆槍個套好似大力好多

絆槍就我諗啫

呢隊算唔算最完美嘅水pf?

希望在明天，求new

11點前抽。。光全部都有

唔係格type始終差d

打少一刀都差好遠

點為之格type

差光炮，超得佢

格type咪格鬥type

例如直擊角?

乜鳩

...直擊角 no = 格鬥type?

無人活超？

咩事

屌你玩左幾耐問啲咁便便嘅野

乜嘢格鬥type呀wf有分呢啲㗎咩

痴撚線

......

係咪假膠黎

玩緊第二隻GAME

認真

我假老屎忽 真新手

真心膠

...ok 一直以為呢個type唔使理

自己睇補充果欄

死了 真心一直冇理

會直接影響埋pf既攻擊型態

btw 有冇人踢活動超？

求多個

thx

279129

358659

想問下Mirrativ個獎勵係咪聽日會發放？

你平時點玩pf 的

七月好似

見有pf技就塞入去

....

Wtf 真膠定假膠

丸

踢緊活動

255232

我又要踢

我開？ 爆體

真

ok晏d 唔夠腳

黎蛇組到了？

整左置頂個隊,但係得電龍同黑妹100lv

應該都夠

知多樣野隻驚又復活了

希望光PU抽到光彈

其實活超係咪踢到4突把武器說畢業？

可以係
依家拆珠唔會消失
多左咪當刷mana
同大石

433437 雷超踢 有3次2倍未打

上新珠舊珠唔會消失咁好？

利申 舊人回鍋

求各位佬幫幫小弟

我踢

-1 433437 踢雷超

116190

329614 活超-1

我踢雷超要離棄你地

有矛人

116190-1

Come come -1

我雷超仲未畢業呀，即刻左過去，sor

你個fd呢

090350 雷龍踢-1

492020 雷超踢

我果3次2倍冇了

差你 有人了

又走咗

3場都好唔想浪費2倍

220523

不如磨 算

我冇磨隊呀，我隊磨太廢

砌到？

乳巴呢

砌左但冇風奶，要2個隊友同時有風奶先奶得起我

wait

好低配

我有come come求其塞隻奶

-1 差你524922

有2個風奶了

522224

唔踢了 sleep bye~

呢隊仲高傷過蛾炮？

下場join?

Come

珠都未入 係咪劍鬼成日空大

368930

咁都得

依隊炒車率比nga講既要高

話說光F隊係咪都未至於勁到可以跨屬打雷超？

啱啱5場都冇抄傷害好高
啱啱同過一隊光f打 開場瘋狂暈幾好，但係冇練度唔好入

我入黎試下？

升滿未

滿

爭lv未升滿算唔算

080807 try

冇參戰奶？

光狐

3星光奶

冇

呢隻唔係參戰奶

冇參戰奶難啲贏，好易比人秒

佢唔係隊伍全體再生咩？

有無巴打幫手超雷踢罐？

263262

你果隊唔係踢隊尼定你未換

我唔係踢隊

等神人carry

要3隊踢先踢到，磨嘅話都基本上要風隊你好易比人秒

我個隊都過到 不過有時都會全滅

中左火狼
超得拎光炮先

我仲可以FF自己中新光幾多日

我要奇術

又無new

留到11點再抽

11點後光pu喎 仲有5日抽咁快超

真係New咗，呢隻好用？btw露娜105lv了

5個a/c得3個有光限

新雷角滿突左

反而NEW左2隻水

奇術師呢仆街

終於中火狼 多謝CYbaba

個個都new 唔通個個都new咩

活動超磨 084 833

光PU?

5個得0個有

我5個都係爆機a/c，打曬EX關儲石

10000萬石得2隻5星仲要一隻NEW都無
20秒完哂咁多抽
ON99唔玩

1萬石

手足

中咗隻利弗蘭 99%hp up自技傷150%
點用綁死光皇子?

打完魔王入雪櫃

出完光超再檢討

有無活動超

元老七彩劍可否翻生

光30星艦隊

配限定黑肉咪開場100%血出技

又中new 風偵探
屌我要黑蘿啊屌你老母

On9左 應該要抽光pool

免費十連係咪今日完？

去到12號，仲有50抽

下 咁撚多

Next 2020.6.11 New Information!!

良心大作

活動無限Box，一個Box 900幾抽得7粒大石，
其實唔太抵刷，打返普通協力仲好

普通協邊有大石出

抽極都仲有 我啲新五星就黎突滿晒

換哂了啲coin

無限體

我E+先清緊D箱咋

Baba連續兩日派彩

有冇場寄生

活動 超級

抽唔到暗d 無了無了

OK

抽到精靈藥師想問一問水pf最好係點砌

331579 活動 超級

常駐，相信CY，唔驚！

咁掂唔掂

開鐘仔都無人打

自私打緊

抽晒ABCD箱之後點RESET

獎品欄上面有個reset制

見到你地要乜有乜好想棄驚

真救命...要肝多2箱

算啦 我都係乜都抽唔到

我想講打火超勁易死

我跟上面條link組，冇想像中咁勁，唔知係咪要鏡像

轉打下大蛇先
差成300章先換到叢雲
460432

鏡像即係嗰隻nigga?

岀街

好似要落黑力架先勁

又唔使玩了

撳鐘仔好睇隊友 技能軸唔啱 永世都down 唔到 一係down時冇Pf3

同埋冇貫通彈一下就走

d人係點數對唔對技能軸，我炒隊炒得太多，有時都唔知點解咁砌

大蛇仲差250章

計住出技叉電咪知

基本上街場唔會對到

打大蛇囉

食個TEA之後先肝
4點返去GBF打四象

係睇邊個數字？

角色介面技能咪有

呢個字眼

叢雲為例 隊長技全體風屬開場叉50%

佢地唔係計咁大技隔離個數字去對軸咩？

M 技能=600sp
U 技能=500sp
岀技=(600+500)/2=550sp

計下3個union，如果單c，咪c位最遲岀技，可以食哂2個sup buff

晏啲開活動
同埋啲協力任未做

c 位係隊長？單c啫係點？

單carry例如雷龍踢
因為技能軸，雷龍一定最遲開技

已經ALL IN晒D石 都係無出
幾時有GBF個百六咁 轉生算

咁sp係越低越快出技？

好似好有研究

係，但好多變數 武器，珠，skill1,2,3

踢隊幾乎唔洗睇佢cd值

你想6c down 砌到輸出角開場9X%左右咪ok

比喻啫，不過呢隻驚冇磨隊

唔識用住

暫時咁砌 隻三星同2u都未絆 到時再換
而家咁打場場都第一打到3x,xxx,xxx

邊到有三星

街場=磨

呢一隻 好似技能唔錯

原來3m唔係倉庫

呢隻好似比冰魔更適合直擊

有d 情況光盾無得坦傷好on9 例如掉落中間個窿
一野就破攻

但冰魔被動1好似打得痛d？未試
等升埋2U絆埋做隊長再試

有沒人刷超風,我出體

突然推得好快！

你媽個臭閪，一百三十連 零五星

有冇踢雷超/活動超？

最後抽到光羅莉

想問下免費10抽去到幾時?

有無光隊建議組合呀，唔係好識砌隊，thanks

12號

想問下宜家有無咩網可以參考下各屬auto隊?

congrats

砌隊一係
一係NGA

仆街AI
可憐成日斬空氣

換嫁

有冇場

想問下第一把武器係咩黎?

104 211 風超

活動，呢家絕版

開咗

2分鐘後再試

oh shit...睇黎我miss左好多武器...

食飯先

虛城拳係咪都無左？

呢家活動 仲有6日

好 我爆體搞搞佢

刷下超級都輕鬆十幾粒

等11號有新野玩

有邊個估到出個打唔完嘅活動俾你

佢要刷王先出把武器?

手機驚活動出無限池唔算罕見啦

係，打超級隨機跌

我見識少

屌 有排打

好易跌

我廿個拳了

481 874 活動王

好耐無見了

有冇人踢雷超/活動超？

開就有

500987 雷超踢

打錯？

睇錯

雷超踢-1

377106

131479

沖涼先

好

做任踢蟹 6場
217608

光f冇光速男唔係差好遠個傷？

係咪差好遠？

有冇人磨蟹

336466 15s雷龍超級求打手

173638

高傷咁多

做咩事秒唔到

因為樓主你嗰隊

我跟呢個

應該要上珠先打到呢個輸出

呢個蟹超黎架喎

定係因為插左雷書/雷珠
我見兩隻雷龍開技時間唔同

不能带雷书，不能插雷珠
科学家重充能和技工大招，水狐狸12技能都必须点满！

完,雷珠插ed

雪係邊位巴打

定係街人黎 帶活動超踢隊打蟹超

因為我之前打就3雷龍 6C break,一隻雷龍一發就啱啱好

個ac無雷書

想問光fever個3隻隊長落咩珠？

995

996

997

998

999